俾隻飛甲由走甩左 求救

岩岩無啦啦係廳發現隻飛甲由
一番苦鬥後俾佢走甩左
有無巴打建議下可以點消滅佢

燒屋

救命啊！

甲由點會識飛？

小學畢業未？識飛會生蛋

識睇字未？

今日都見到好多識飛既小強 好恐怖。。。

屌你老母

下下都要捉字都唔知博乜

熄燈 之後佢會自動走出黎

你死撚左佢算啦

成個弱會咁玩捉字